其實有冇可能納dee道dee分歧無限大？

如果冇可能嘅話，係咪即係是但有一邊會好快v落去/上去？？？

疫情前19年3月 同 依家比
納指 升左50%
道指 升左10%

所以雙方收窄個結果係最近道升納跌

道指戰勝歸來

而家係自1993年以嚟DOW and NASDAQ分歧最大

熊軍強勢回歸

就係見到呢單嘢先咁諗

我覺得應該睇%
唔係睇實數

10000點升100
20000點升200

百分比係一樣 但實數係大左

上面張圖係道/納指比%
下面張圖係道指同納指個走勢

有2個資訊
1. 01年低位係科網股泡沫時期
依家已經接近01年比例
但你要考慮科技改變左好多

2.整體來講 03年後就
出現一條穩定下跌軌 除左個別時期
但最後都會作出修正
但20年後 你明顯見到道/納比係急跌
所以張圖最後開始修正 係合理